屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦

睇咗你好耐
日撚日出啲傻閪post
都冇人理你啦 屌你係咪cls
動物台又洗 站務台又洗

畀人話時就話﹔「人哋都有份喎！」然後post幾張不知所謂嘅垃圾圖
講到好似乜柒都唔係我 千錯萬錯總知唔係我嘅錯

有檢舉又唔撚用 係要日日鳩開post 引人注意
靜小小啦你

邊有會員好似條粉腸咁樣成日喺站務台開post

唔癡線唔叫井狗啦
因住佢起你底追住你嚟咬添啊

小小嘢就開po左住曬

樓主小心啲...

要入list了

orange

牙井用檢舉次數分分鐘仲多過post數啦
佢點會唔用

已經用申請會員帳號的電郵，但係都無覆過

LIHKG++ @ Lin9's🥔server

連狗都唔想理佢 咪唯有開post 笑死

Yes 幫佢推到連囝睇到

我都幾肯定佢檢舉次數多過你回post次數

佢真係好煩

醫生都唔知點救佢

連第一日就問vipcode都無覆過檢舉？廢既

已經block條友

人地洗版

2018年投訴到依家都無搞

再者2016年第一日已經回既事都無覆過

佢盲的

你貼呢張圖嚟話佢
即係逼佢貼圖海嚟指責人哋都有咁做
或者出大量post去指責你

條友成隻小學雞咁

其實佢做乜嘢㗎
點解咁得閒嘅

呢句真

admin應該bam晒啲精神病患者

廢青 24小時人肉F5系統

咁撚on9邊會有人請

有5毫子一個post
阻佢開post等於死罪

我正式宣佈，今日係站務台重光嘅大日子

醫生點講

小氣簿book marked

睇未？

無得救

佢末期

咁慘

弱智都有末期?

腦癌

台主又發功

完全封鎖左
唔會同依d人有交流，留係到督眼督鼻

病發就真

末期冇得醫

習慣下

井狗有思覺失調

台主又發功
屌你老母

大家都知

思覺失調不是這樣吧

中學生放easter

唔會睇

睇未

未

真心問，佢可以點改善？

大家小心
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗
講唔過人就玩狙擊咬人
反endgame反到on99
有無人救下佢？

???

我想知佢幾時先去學好啲中文

咁你block左佢算啦 唔使煩

佢自稱識8國語言

推

但唔識中文?

台主喺邊

hi

律師信send 咗俾你未？

起緊律師信草稿 未得閒覆住

仲排緊隊攞籌

識掛🤔

係有病

有強逼症

又翻人舊帳🙄

橙

冇病

站務台又係俾佢啲post霸佔晒

sorry，我地隻狗又發癲

捉返入青山啦

牙井無精神病咪尾

冇屈

#3020係咪有病

有屈

咁鬼多正評

佢有好嚴重既開post強逼症

屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦
屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦
屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦

佢有病？

白咭佬嚟

個站務台九成係佢啲po

咪屈

多一點包容
多一點和諧

#3020經典重溫

結論：佢真係有病

踢撚咗個煩膠佢

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

佢on9的

HI

唔系

又屈人洗版

睇醫生未

無病睇乜醫生

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

再推bam你

怕你有牙

柒頭台主我屌你老母

支持你

有牙井

牙井有牙

台主咪能叫遠阪凜啦
認衰晒

遠阪G

臭G

真

差唔多200個正皮
Admin做野未

之前投票bam肥絲過萬票都唔做野啦

你班仆街推post洗版屈我

又亂講野

而家話你有病呀on9

有咩病

屌你弱智都叫屈?

冇屈 你係有病

又黎？

未食藥

有睇就冇依個post

1.44p

手機睇

唔知做乜

Stop la

台主發功時記得推上嚟

咪屈
台主正常的

有病睇醫生啦

顛狗幾時死

又出來吠

其他會員喺站務台出post
admin 一兩個鍾就覆

幫推

🤫

有掛

未睇

幾時捉佢去睇?

中国咁大好難捉到隻支那仔

🤔

未睇點算

無辦法

井台主你係咪痴線，人地反你就屈鳩人反69遊行

為左霸post可以咁樣潑屎水

睇睇下佢一係弱智一係有精神病

尊重

已經好尊重了

差d沈到推唔返

考古post?

突發

有隻共狗想連登行實名制

ebb終於開始收人錢.....

#152 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦

冇錢睇

醫生貼錢叫佢走，冇得醫

醫生話無藥可救，可能叫佢黎連燈舒緩下病症

好帖唔好比佢沉呀

好好睇快D入黎睇!

遠阪凜分身list

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

希望admin真是可以去跟進一下，謝謝

咪推

咁大隻5毛玩分身
Admin都當睇唔到

唔得喎

我撐井大聯萌

收到wind台主睇緊醫生

冇得E

禾愛井黨的

唔係

推到井台主家破人亡

呢幾日佢翻生咗了，開始又洗版

上次差d沈底推唔到上黎

記得就推一下

-.-

A

1

台主肯入返嚟未

隻狗開左幾個新ac比負皮了

Pish

夠鐘食藥啦

台主......

那幾個新帳號，可否分享下？

夠鐘食藥未?

不如開個遠阪凜台俾佢自己入去痴線啦

食左幾日又開始擅自停藥

推this

不推了

又乜事

不推式幫推

返去大台

8月10號了
台主呢

佢最近玩抹黑聲優

沈？

差d推唔到

咁鐘意舉報人
藍絲黎

supposedly yes

好彩我一早block咗佢姐

tui

pish

為左搶開Post，d圖次序亂晒都在所不惜

召喚井議員

推夠未

下次連圖都唔post

PUSH

又黎

醫生唔睇 議員又無做 想點架

成班人恰鳩台主 冇人性

Bam未

就快

台主又抄post

唔明點解個個星期個遠乜鳩都要開op post
又開到錯晒 其實都冇人理佢架啦⋯⋯

台主為乜
開post 都冇人理

我係台主就返去對住啲支那雞打飛機算

擔心牠

台主我屌你老母

好

早晨
台主入未

被Fate/GO 玩壞咗嘅太陽拳

ban 未

睇左未

好似未

站務台高質post

推返個經典post先
大意如下：
佢搶唔到1001走去開post再搬cm返自己個post同自己討論

Push

屌你老母1周年啦

siu4
到底牙井睇醫生先定husky比人bam先

邊有醫生會收呢個症

On9到一個點

呢個post可以推到2周年

siu4

唔知2周年前會唔會1001呢?

等牙井搶1001

井議員會否考慮出選立會？

留名

你個post咩事

我俾五毛搞

btw ching 幫下手，我係受害人

會員 記得唔好手動呼吸#31359 涉嫌犯恐嚇罪

原來大戰緊五毛狗‼️

當然，任務post 重要d，可以幫手推下其他任務post 先理我依個post

又一年,仲未有人幫牙井開年經post

尋人啟事：遠坂凛陳情網友 II

.

動物台有人話牙井放毒

牙井經常都放架啦

愈來愈多井post
就快光復到井務台

牙井終於做返站務台話事人

又多一個post可以推

光復井務台

gg

收手啦台主

Hi